 [
    {
        "question": "Em qual data foi fundada a Snowman Labs?",
        "answer": "A Snowman Labs foi fundada no dia 9 de agosto de 2012. ",
        "colorName": "darkBlue"
    },
    {
        "question": "Qual foi o primeiro cliente/ projeto que a Snow teve?",
        "answer": "O primeiro cliente que a Snow teve foi um candidato a deputado federal e fizemos o projeto dos santinhos digitais. Foi entregue em setembro de 2012.",
        "colorName": "goldenYellow"
    },
    {
        "question": "Por que foi escolhido o nome Snowman Labs? ",
        "answer": "Por conta da neve em Curitiba que ocorreu em 2013. Queríamos um mascote e a partir dele, surgiu o nome (foi a primeira coisa que pensamos na época).",
        "colorName": "lightPink"
    },
    {
        "question": "Quantos funcionários a Snow tinha no primeiro ano de existência?",
        "answer": "Em nosso primeiro ano éramos apenas 7 funcionários.",
        "colorName": "lightGreen"
    },
    {
        "question": "Qual é o propósito da Snowman Labs?",
        "answer": "Servir e impactar pessoas através de tecnologia e design.",
        "colorName": "darkBlue"
    },
    {
        "question": "Qual é a missão da Snowman Labs?",
        "answer": "Criar soluções que promovam a transformação e evolução digital dos nossos clientes, gerando negócios, resultados e impactando positivamente pessoas e processos.",
        "colorName": "goldenYellow"
    },
    {
        "question": "Qual é a visão da Snowman Labs?",
        "answer": "Ampliar exponencialmente o potencial das empresas e das pessoas através de design e tecnologia.",
        "colorName": "lightPink"
    },
    {
        "question": "Quais são os princípios e valores da Snowman Labs?",
        "answer": "Fé - que guia as nossas ações. Qualidade - que nos move sempre a darmos o nosso melhor. Transparência - que constrói a confiança. Respeito - que honra as pessoas. Relacionamento - que nos torna uma família. Comprometimento - que nos faz andar mais uma milha. Impacto - que cria esperança",
        "colorName": "lightGreen"
    },
    {
        "question": "Quais stacks são utilizadas na Snowman Labs?",
        "answer": "A Snow trabalha com diferentes stacks e tecnologias, entre elas estão Java/Kotlin para Android nativo, Swift para iOS, Flutter/Dart, Python, .NET, VueJS, NodeJS…",
        "colorName": "darkBlue"
    },
    {
        "question": "A Snow é aberta à novas idéias e tecnologias?",
        "answer": "Sim! A Snow está sempre buscando se manter atualizada sobre novas tecnologias e sempre está aberta à novas ideias e sugestões. Fomos umas das primeiras em Curitiba a adotar o Flutter para projetos em produção e estamos sempre buscando por inovações e melhorias.",
        "colorName": "goldenYellow"
    }
]

